[水城]暴雨真考驗 高鐵西九站疑再漏水雨水「層層滴」

高鐵西九站今早疑再漏水，地下樓層的地面滿布水漬

高鐵西九龍總站又漏水？東網早前獨家報道西九站B1層出現嚴重漏水，尚未啟用的車站變身「水簾洞」，港鐵事後表明已堵塞「漏洞」，封好入水的電線穿牆孔。豈料東網再接獲消息，今早(6日)狂風暴雨下，西九站又不敵天雨考驗，B1售票大堂層、B3內地出入境層及B4月台層均出現漏水情況。港鐵暫未回覆東網查詢。

知情人士提供的短片可見，西九站其中1個樓層不停有水滴急速流下，地上有大灘水漬。他說，今早整個車站多處出現漏水，職員不停用吸水機清理積水，疲於奔命。

港鐵車務營運總管李聖基早前就西九站4月中的漏水事件解畫，指當時站內B1層售票大堂附近假天花漏水，已立即安排職員及維修人員到場調查，發現地面正安裝電線，雨水經電線穿牆孔連接的電線槽流入車站下層，漏水並無影響車站設施，完成工程後已封好全部電線穿牆孔。

落得嗰兩滴雨都收皮嘅話咁黑雨點算…？😂

咁又點
我都唔會搭
話之佢會唔會倒塌死人

好少事啫，洗唔洗上報呀？

潮濕梗係有水滴

咪係！洗地拖地夠濕啦

洗太平地姐，大驚小怪

冷氣機滴水啫
大驚小怪
再嘈地鐵站都唔開冷氣！

總之我話ok就ok啦。

成千億都要偷工減料

世界級gay建

得罪方丈

狗鐵：沒事兒 沒事兒

水為財，好事黎

天文台唔再掛黑雨咪得

個天唔落雨咪得

以後天文台為高鐵考慮，取消黃雨
等同上邊氣象局唔會高溫超過39度

我話OJ就OK喇，你估管理層唔洗訓覺呀？

試車就地震 落雨就漏水
一千億嘅質素都只係得咁上下？

港鐵好過日本鐵路

渣ga

發明海底列車

大驚小怪，報得出黎既即係無事啦，唔報得出黎既就唔知啦